12.8維園大遊行攻略

其實點都好聽日班狗點都會派卧底搞事，之前發夢有高人指點，依家發開口夢。
和平重點：天橋
班狗每次都佔左制高點，跟住大家屌狗，停左就唔會郁，之後人多一亂，班鬼就擲天橋班狗，最後就清場.

呢三條橋最易出事，灣仔站行人天橋，狗總天橋，同金鐘行車天橋
解決方法：聽日記者，糾察，真橫額和理非，攝影既手足同唔想行咁遠既手足，請站爆呢三條橋既邊位，影相吹水又好
最緊要唔比班狗站到係到，唔好比到機會佢地既鬼擲野！咁就算出事，都係班狗理虧，我地真和平遊行
和理非記住可屌狗，可屌狗，但一定要行住屌，唔好停低，大把手足接力屌

對勇武派的話：真係打，戰場逼去紅星

自推一百，to mon po狗，我建議點和平咋

再推

搶高點

如果條橋太平 和理非遊行成功到7成

但狗會趕人走

推到上熱門

好難霸到 佢用封鎖線唔比行埋去就收皮

你就係要逼佢地理虧 呢三條橋理論上企得人 除非暴力事件 否則佢地無藉口清 唔可以比鬼出手

行左咁多次 呢三條橋係主要幹道 好難搵藉口係和平情況下封

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

推推推

真要帶 防瘋狗

記住我地要企道德高地 班瘋狗咬我地先有反擊

推

你企爆橋 佢地唔敢清

佢哋一早霸定位

所以要人多逼上去話睇遊行

無視無視再無視班狗啦
佢地智商低到好難同佢地有任何形式上嘅溝通

屌狗無所謂 唔好停係到對屌 一塞就亂

天橋真心企爆邊位就得